宜家網購出貨係咪都叫「發貨」？

發順豐
發圓通

發現=出現

出貨未?

出發=發發

宜家而家有得網購？

中發十二連發

china人唔識用個寄字